小薯茄既文宣片往往同佢個caption唔同

目的就係吸引唔同既人睇
高汁的標題黨 我愛你地呀
點解仲未過200k followers

咁高汁既黃channel 快啲follow啦
仲有童童同個幕後同事行過理大附近被狗捉埋

up快啲follow啦
突破200k

牙冰

童童

唔好咁明顯啦

好葡萄人富同牙j
仲有麗英

大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲
建制派議員嘅柒嘢
大家幫手訂閱CLS THX🙏🏻🙏🏻🙏🏻
打好YouTube戰線
高手紹：⬇️

up

THX 打好YouTube戰線

請留意企最前既人

過多兩日都過200k啦

童童太多打手 太惡心
所以唔follow

我要聽朝就過

咁牙冰呢

見有麗英先推

高汁

唔好同我爭麗英

要過廿萬呀

新舊片都好高汁

推

反觀另一邊啱channel只係識不斷拍D意淫話題片
質素高下立見

邊個channel 有冇啲hins

咪就係啱channel

點解仲未過xxxk followers點解咁都要比你小
唔係奉旨既

邊句有屌？
我問緊點解未過廿萬

啱channel似行100毛路線 但低質版
小薯茄反而年輕得黎好入屋

D片有深度，拍得又靚，真係完全無得比

人富麗英配

我地要包容
兄弟爬山各自努力
啱channel其實已經變左文宣台
如果佢地吸到一班麻甩佬fans從而從而滲透到啲黃圈資訊俾人
何嘗不可？

啱channel d片俾起以前低質左
可能冇人落廣告或者成本問題？
而家冇乜新片笑得出
不過黃到出面所以都keep住有睇（女）

都係sell 果幾條女先有view 數

童童,希望上到庭冇事
見佢望住大軍又拍mv 咁紅feel 到佢好唔開心

雖然冇乜睇啱channel
但啱channel都算係做得最出面果堆黎喇喎
不過小薯茄越黎越高質，
呢條片包含既信息都幾多，雖然都係大家都會知既野

小薯茄成班夠young同感覺大家真係一個家族咁
相反岩channel 同事間係真係同事關係feel同埋generation 都唔係小薯茄個audience 既range

麗英真係越睇越得意

岩channel 都好黃...值得支持既

不過,小薯茄內容有意思好多

童

我都好唔鍾意啱channel係咁講sex但又冇咩意義同唔好笑
但佢地啲片都唔係低質掛
日日出片實唔會條條高質啦但overall黎講都好好
我又唔覺佢地個氛圍只係同事feel喎不過呢個都唔重要啦
人地出曬面做咁多野 小薯茄啲人都有去啱channel做嘉賓啦 點解一定要比較

引戰? 之後去arm channel 既post到話小薯茄係比小朋友睇既低汗channel ?

又點啊引戰狗屌你老母，啱channel幾好睇，why not both

補多句兩邊都支持

啱channel都唔係咁差姐 黃到出哂面 片種又多
話哂日日出片 諗唔到橋玩下淫野都可接受既

咪撚比較啦 完全唔同路線

都係觀眾群既取向唔同姐
啱channel擺明係比D年齡層高少少既人睇
小薯茄形象就係老少咸宜，粗口都少講
就算覺得任何一邊高質Ｄ都唔代邊另一邊低質

認同
小薯茄算老少咸宜
我媽好怕太多粗口
起碼小薯茄都入到口

童童之前係咪做勇武比狗拉左？

阿冰香港第一正youtuber 不服來辯

A

路過

唔係佢黎

佢比人告？定保釋侯查中？

好鍾意呢啲本地 同聲同氣 貼地嘅youtuber
支持

已訂閱

小薯茄我愛你地

非法集結

冇錯 兩者冇得比
小薯茄都係偏年輕既觀眾
講野比較有界線
armchannel就冇咁後生既觀眾
講野放好多

兩個都睇開

follow 晒小薯茄同啱channel 咪得

話啱channel少文宣都係on9
自己無睇又要比較

個題係咸咸地，入邊講咩你自己睇

最新嘅一條片講奶茶聯盟 資訊型

飲食節目入邊講miss pun 單case

條片叫大家珍惜自由嘅空氣

開宗明義講社會嘢

所謂靠靚女靠樣嘅內容

搞笑片最後帶出三萬thx

私了吧

肥仔直接去烏克蘭講革命

十二嘅片

以上係我隨手係佢youtube搵嘅片
我唔係想講佢哋嘅內容高質
我覺得呢啲嘢各花入各眼
但係我覺得唔好鬥黃
一句「咸」就抹煞晒人哋嘅努力

又鬥黃....
鬥少陣會死咩痴撚線

兩個channel咁撚friend d係要拎佢地黎鬥
鬥贏左又點，欣賞下好過啦

人地樓主開個post 都係想介紹下pomato
做咩又變左鬥黃

爭咩啊! 撈埋一齊做 啱薯茄 啊笨!

屌你老母嬲嬲地，第一頁已經有人搞事
比乜撚野姐 兩個都咁撚黃

邊個！邊個又答爹
呀大講緊野邊個夠膽插嘴

咁都有得鬥 兩個frd黎 間唔中有crossover

啱channel行100毛路線 多片種啲 話哂日日出片 同埋啲女幾靚

小薯就後生啲 睇牙冰

除咗文宣
其他系列都相當高汁

冰戲富笑到我仆街
一日奴隸計劃
不過佢地次次食lunch都會去黃店

大軍gif

望多幾望真係有啲似
但唔知點解望住牙冰
就好想佢做我女朋友

#XXXXXXXX
阿冰係人地女朋友

由教束開始就好中意程人富

薯茄fans

童童可愛d

點解會無端端請多個咁柒嘅女加入

麗英係女版淫富
佢地係教束識

[阿冰係人地女朋友]依句野係點走出黎

揸機果條之前睇都get唔到

牙冰係我女朋友

教束麗英同神婆幾正

不過佢應該係行搞笑路線，隻眼

淫富一個hold全場 條女得？

下？但我睇啱channel係為咗睇蝦叔
反而d女我麻麻
講真最有效果係ban蝦

躝啦

童童被捕好似澄清左係假？

兩邊都唔同style
兩邊都鍾意
兩邊都支持

我都係 由呀冰開始睇
之後鍾意睇童童 睇佢去德國VLOG覺得佢好有內涵
之後就開始覺得程人富攪笑
琴晚LIVE 唱歌笑到肚痛
童童又係隔離少林足球大師兄式和音

希望唔好變到覺得呀J OK
好撚煩
不過呢D統籌角色 有佢又唔係 冇佢又唔係
幕前佢係唔好睇 但係幕後應該做好多野

我唔多信囉
第一 後面跟住佢條仔個髮型咁奇特，相信留依啲頭既人唔多
第二 佢隔咗近12個鐘先報平安
差唔多一日時間 啱啱可以保釋

btw佢地係路過啫

高ling都係
但成個薯茄team都要撐！

簡單創出不平凡

竟然說服到兩老睇我呀媽一見到咁後生就唔肯睇怕冇共鳴

程人富唱歌真係好好笑, D高音全部上唔到

好鍾意程人富 有笑匠天份
其次係阿J 演技進步緊
女就冇乜留意

麗英超正

戀童癖走啦

你再睇下之前有無

問人點解 已經係屌緊

同 點解無人講一樣道理

童童

你睇返之前有去旅遊日本同埋同馬介休拍片

理大之後去台灣同澳門都無童童份

Followed

去嚟把撚咩呢啲地方

小薯茄老少咸宜 大力推

你真係on9
題材唔同就係低質？
點高下立見法講黎聽下？

登記選民
訂閱蘋果

Up

比起嗰手女程人富仲正

訂閱蘋果
登記選民

小薯茄嘅程人富就好似微辣嘅加蔥咁

有佢就一定好笑好睇

最前面嘅人

小薯仔定小蕃茄

btw正

臭gi

阿j拍認真片好好睇
愚人節系列正到

蝦叔冇以前咁好笑
佢自己新片都有講
可能我鐘意睇以前果d鳩下鳩下嘅片多d

肯定係真 同民主黨副主席一齊被咬
唔好問我點解知

大家唔好鬥黃鬥好
唔需要比較
所有黃channel都係同路人

唔好鬥黃
齊齊訂閱喇super

理大之後仲有去澳門咩
拍真係game應該係9月個陣喎

因為連登已經滲透咗好多五毛黑警帶風向
出返推下po算啦
同佢哋講多句都浪費時間

係出唔出到境問題

出唔到境

唔岩timeline喎ching

就算真係比狗咬過
咁人地想低調d都唔得咩係都要講出黎jm9

又唔係我講開做乜鳩

我只係見小薯茄外地節目無佢

台灣都去黎把撚？
台灣都去唔到，
即係邊度都去唔到

每個組合都有唔同化學反應
有時冇人富都可以好好笑
牌匾成功就能發達

成功就能玩牙冰
冰戲富ching ping

比佢兩句slogan洗腦
之前呢兩個系列集集再睇都覺得好笑
但呢幾個月唔出得外境的集數就低質左 唔想翻睇

係ep7唔好睇
ep4-6真係好好笑
the floor is lava
跟住牙冰跳咗上架巴士同收銀櫃

佢地上電台都繼續玩
其實吳春冰個名幾順口 做藝名唔錯
點解阿冰好介意咁

咁難聽

吳春冰！

真好正

點會鍾意咁嘅名啊 介意都正常啦

都唔老禮啦
春冰

反而覺得仁富個樣成日好浮誇啲表情
啱channel為左日日岀片，好多都好無聊

其實啱channel都高質
但硬係好似唔夠多人睇咁
啲片成日得幾萬view好少過十萬
唔計早排微電影嗰d
相反垃圾微辣就條條片都輕鬆過十幾廿萬
依家仲愈做愈大

人富打手

咩丫
理大之後都去左轉日本啦

同埋就算啲藝人/youtuber俾狗拉
人地公司會處理架啦！

更何況你提返起
你又幫佢唔到
網絡野又會留底
分分鐘仲影響返佢轉頭
都諗唔明成日提起啲藝人youtuber俾狗拉為乜

啱丫
要屌都屌微辣先啦
個page乜聲都唔出又要做香港市場
我印象中得霍哥同某一兩個幕後有表過下態

睇下 兩條都係黃channel 兒登仔又鬥黃
一齊cls唔得既 係要分高低

佢地d短片其實都有隱喻 同埋人地澳門 有23條 你想佢地點直接表達?

佢地既片我就唔覺啦

btw又係我提起

人地比小粉紅追擊埋
又有23條，真係出聲第2日就唔見左啦

我就係唔明點解微辣/澳門人就有一堆人護航
對香港人就要求咁高

問班兒登仔 鬥黃撚啦 班鬥黃撚
啱channel 小薯 兩個都黃都要比

小薯茄幕前幕後都黃到金
值得大大力支持
已經follow哂佢哋所有人

麗英係咪成隊第二搵得多錢
好多歌手宣傳都要搵佢合作

出色

仲有呢個，比各新科議員

其實呀冰係唔係大陸出世？

做咩咁問